RM「台灣國旗並列五星旗」延燒！中國網民竟開罵周子瑜

南韓綜藝節目「Running man」（RM）自2010年播出迄今紅遍全球，更多次在亞洲地區舉辦巡迴粉絲見面會，吸引不少粉絲前往朝聖。然而近日播出最新一集的節目中，卻因為「將我國國旗及中國國旗並列」而意外觸動了中國網民敏感的神經。

▲這一幕觸動了對岸網民敏感的愛國神經。（圖／翻攝自微博）

RM最新一集節目中玩起「大富翁」，地圖上除了地名以外也標註了所屬的國家及國旗，台北的區塊顯示「青天白日滿地紅國旗」，而旁邊竟剛好是「五星旗」的北京。瞬間讓觀看盜版影片的中國網民理智斷線，紛紛痛批RM製作組「淨搞些敏感的」。

對此，不少中國網民揚言抵制RM主持群未來在中國的所有活動，甚至連代言的商品也連帶拒買，吶喊「國家面前無偶像」。另外，似乎是由於RM紅遍全球再加上敏感的國家議題，「RM」在微博的關鍵字熱度甚至一度在前5名。

▲中國網民喊國家面前無偶像。（圖／翻攝自微博）

此外，RM這次在節目中展露青天白日滿地紅國旗，對岸愛國網民除了要求道歉外，還將2016年韓國知名女團Twice的台灣成員周子瑜的「國旗事件」翻出，令人反感。

▲中國網民將周子瑜4年多前的國旗事件翻出。（圖／翻攝自微博）

垃圾支那

支那人收皮啦

支那人死全家

痴線，隔咗咁多年都唔肯放過子瑜
已經比佢地害到好慘

岩岩ig 都見到
真係笑到死
無撚用依個支那國家

要擺睇rm了

無睇好耐

我想知如果RM跪嘅話，班南韓人會有咩反應？

台灣就係獨立國家

白卡國家

中華民國

氣炸？

被迫唔計

核突支拿style

煩少一個星期都唔得

朝早起身. 去中環鏞記個度. 飲茶
你媽個B. 叫我等位. 你無嘢下話. 廢柴
我一身金飾. 蘿柚鑲金. 鑽石9卡. 吐篤痰都. 浸. 死. 你. 啦. 廢柴

⋯⋯啱啱. 屙篤茄
係港鐵入面急起上嚟. 就地. 屙篤茄
執屎係你嘅職責. 我鍾意呀. 吹bear bear
望望望. 叫你包容. 講極唔聽. 屙篤茄. 吹咩. 我屙篤茄

瞬間讓觀看盜版影片的中國網民理智斷線

口裡說不 身體卻很誠實

周子瑜個次好癲
強迫一個16歲少女拍片認錯
韓國同中國都係食屎狗來

JYP=食屎狗

來自iphone客户端

垃圾支那人
垃圾支瑜

狗改不了吃屎

其實做支那賤畜都幾撚攰 香港民族最多憎恨共狗同埋杯葛熱狗 支那畜生全身都係G點

Running man跪硬

加速主義
係時候捉下其他節目
一齊被台獨

香港網民都會批鬥偽人
不過冇乜影響力咁解

嘩你好鬼啡

陳小春個d偽人都係共狗姐，
支那賤畜G點
印度
台灣
日本
南海
美國
澳洲
歷史上本身自己做過既壞事
香港
仲有無

俄羅斯係支那奴隸主首領 所以唔計

武肺
一講會俾人出征

大LU忍文格後真係好自卑
先會做出種種自大行為

Txt係咪出演呢一集

笑死
興奮得制，錯手hi錯負皮

睇標題以為係呢幅meme

開啟戰線
全靠小粉紅

支持小粉紅

其實班支那人都係喺b站睇盗版片 佢地就算罷睇都唔會真係影響到rm啦 最好真係唔好再睇

躝開啦支那狗 又扯落子瑜到

屌你老母又講我魚仔

笑撚死
罷睇（盜版）

出返嚟喊未？
喊住俾支那狗屌，擔住支那狗支牙籤嚟執人民幣爽呀

吹大d風啦，等全球圍中

限韓令

人地而家唔會怕你，全世界而家圍緊支那

而旁邊竟剛好是「五星旗」的北京。瞬間讓觀看盜版影片的中國網民理智斷線，紛紛痛批RM製作組「淨搞些敏感的」。

係得班支那仔自己禁敏感

瞬間讓觀看盜版影片的中國網民理智斷線

彩佢都有味
盜版仔

失去一個本來都入唔到嘅市場
贏得自由世界人民嘅掌聲

太監教人屌閪

韓綜都冇得睇

On99

仆街 個腦即刻播歌

BTS出句聲大陸又要收皮

瞬間讓觀看盜版影片的中國網民理智斷線

個記者

撐RunningMan

Rmb

笑撚死

係

邊度有得睇呢集完整版本running man

其實今集幾好笑

應該有人會罷睇？希望rm唔好跪

佢有講錯咩
佢係中華民國人啊

once army blink 得罪哂 高手